［突發］三蒸開始缺貨

前幾日仲有一大堆，今日已經

買黎做火酒燒毒用？

做火魔

藍絲暴徒搶黎想整咩

藍絲we connect

唔係得40度咋咩

自行加工

兩枝加埋80

再滾兩滾~ 濃縮d~~

屌

3支加埋